有無人知今晚愛回家最尾首英文歌係咩？

如題

我都想知
淨係聽到 you are the only one you are the only one